點睇狗鐵架普通車都有人3點幾去搶坐頭班車

做乜9 又唔係新技術

有名你叫鐵膠

食飽飯無屎屙

屌

On膠

啲樣個個正正常常無問題喎，除咗黑衫戴眼鏡嗰個

唔知佢地見到架車會唔會興奮到射精

嗰個都正常喎

藍色衫想揮手又放低

同連登M記聚個班比係正常

拎對門打飛機

李國永啲friend

似打飛機

左二一撚樣

個個都藍色衫喎
毒撚dress code

左二藍衫

依班野咁都叫正常？你個樣一定好驚嚇

物以類聚人以群分就係咁解

左二係 撚柱哥?

係你哋連登仔太高要求姐

左三大啲似會變成大隻型男，而家啲衣著配搭已經明顯同其他人唔同

之後應該會後悔細個做過啲咁嘅野